唔支持香港音樂 同支持普教中無分別 都係賣港撚

唔支持香港音樂 同支持普教中無分別 都係賣港撚